#upload2onedrive
En este proyecto se encuentra el codigo creado por wacero@igepn.edu.ec
para utilizar el almacenamiento de la nube de OneDrive 1TB 
para almacenar los videos de las camaras volcanicas, informacion del servidor Shakemap
e inclusive formas de onda de las estaciones EC. 
